西環華爾登餅店推出中秋節月餅禮盒，之後接到物流公司通知「月餅盒設計被扣關」，店主感嘆：「香港已經容不下一句加油」

只去黃店

加油都唔得

中共就係要玩死香港，所以叫香港加油係顛覆國家政權

香港印紙套都可以唔得了

個屌字想點

幫襯中國廠預咗過唔到關㗎啦
大飛運落嚟囉

親共派就得